# translation for Simplified Chinese

Shadowsocks=Shadowsocks

# Menu items

Mode=常規代理模式(翻墻專用)
No modify system proxy=保持當前狀態不修改
Disable system proxy=直連模式(關閉代理)
PAC=只代理被墻網站
GlobalForeign=代理國外所有IP
Global=代理國外所有IP
Back=國外翻回國內
Proxy rule=特殊代理规则(翻回國專用)
Bypass LAN=繞過局域網
Bypass LAN && China=不代理大陸IP(翻墻模式)
Bypass LAN && not China=只代理大陸IP(從國外翻回國)
User custom=用戶自定義
Disable bypass=全局代理(代理國內外所有IP)
Servers=切換服務器節點
Edit servers...=編輯服務器...
Import servers from file...=從文件導入服務器...
Servers Subscribe=服務器訂閱
Subscribe setting...=添加服務器訂閱...
Update subscribe SSR node=更新訂閱
Update subscribe SSR node(bypass proxy)=不通過代理更新訂閱(更新失敗時點此)
Global settings...=選項設置...
Start on Boot=開機啟動
Allow Clients from LAN=允許來自局域網的連接
Load balance=開啟負載均衡(不推薦)
Same host for same address=相同節點連接同壹地址(務必勾選上)
Enable domain white list(http proxy only)=使用域名白名單(僅http代理)
Update local PAC from Lan IP list=更新PAC為繞過局域網IP
Update local PAC from Chn White list=更新PAC為繞過大陸常見域名列表
Update local PAC from Chn IP list=更新PAC為繞過大陸IP(慎用)
Update local PAC from GFWList=更新PAC為GFWList
Update local PAC from Chn Only list=更新PAC為僅通過大陸常見域名（國外訪問大陸）
Copy PAC URL=復制 PAC URL
Edit local PAC file...=編輯本地 PAC 文件...
Edit user rule for GFWList...=編輯 GFWList 的用戶規則...
Show QRCode...=顯示二維碼...
Scan QRCode from screen...=二維碼掃描...
Import SSR links from clipboard...=剪貼板批量導入ssr://鏈接...
Port settings...=端口設置...
Server statistic...=查看連接狀態(流量和故障排查)...
Disconnect current=斷開當前所有連接
New version {0} {1} available=【點擊下載新版本 {0} {1}】
Help=幫助
Check update=檢查更新
Show logs...=顯示日誌...
Open wiki...=打開Wiki文檔...
Feedback...=問題反饋...
Gen custom QRCode...=自定義生成二維碼
Reset password...=設置客戶端密碼...
Purchase...=付費SSR賬號購買
About...=關於(本客戶端基於ShadowsocksR修改)...
Donate...=捐助...
Quit=退出
Edit Servers=編輯服務器
Global Settings=選項設置
Unusual function=不常用功能

# Config Form

&Add=添加(&A)
&Delete=刪除(&D)
Up=上移
Down=下移

New server=未配置的服務器

Server=服務器(點名稱可切換節點)
Server IP=服務器 IP
Server Port=服務器端口
UDP Port=UDP端口
Password=密碼
Encryption=加密
Remarks=備註

Adv. Setting=高級選項
Obfs UDP=混淆UDP協議
NOT all server support belows=以下選項不是所有服務端都支持
TCP over TCP if not checked=不打鉤使用原生 TCP(暫不能用)
UDP over UDP if not checked=不打鉤使用原生 UDP
Recommend checked=保留功能
Protocol=協議
Protocol param=協議參數
Obfs=混淆
Obfs param=混淆參數
SSR Link=SSR鏈接
Original=原版
Verify all=校驗所有數據

Balance=負載均衡
Order=按次序
Random=隨機
LowLatency=低延遲優先
LowException=低錯誤優先
SelectedFirst=選中優先
Timer=定時切換
Balance in group=所選組切換
AutoBan=自動禁用出錯服務器

Remote proxy=二級（前置）代理
Proxy On=開啟代理
PAC "direct" return this proxy=PAC“直連”使用二級代理
Socks5(support UDP)=Socks5(支持UDP)
Http tunnel=Http隧道
TCP Port tunnel=TCP端口轉發(需要相關混淆插件)
Username=用戶名

Local proxy=本地代理
Build-in http proxy=內置http代理(目前有bug)
Proxy Port=本地端口
Reconnect Times=重連次數
 Timeout=連接超時
TTL=空閑斷開秒數

OK=確定
Cancel=取消

# ServerLog Form

ServerLog=服務器記錄
&Control=操作(&C)
&Disconnect direct connections=斷開直連連接(&D)
Disconnect &All=斷開當前所有連接(&A)
Clear &MaxSpeed=重置歷史最高(&M)
&Clear=清空(&C)
Clear &Selected Total=清空選中節點歷史流量(&S)
Clear &Total=清空所有歷史流量(&T)
Port &out=導出(&O)
Copy current link=復制選中鏈接
Copy current group links=復制選中組鏈接
Copy all enable links=復制所有開啟節點鏈接
Copy all links=復制所有節點鏈接
&Window=窗口(&W)
Auto &size=自動調整大小(&S)
Always On &Top=窗口置頂(&T)
Total Connect=總連接
Enable=開關
Connecting=連接
Latency=延遲(不精准)
Avg DSpeed=下載
Max DSpeed=最高
Avg UpSpeed=上傳
Max UpSpeed=最高
Upload=總上傳
Dload=總下載
DloadRaw=實下載
Error=錯誤
Timeout=超時
Empty Response=空連
Error Percent=出錯比例
Continuous=連錯
Version=版本

# Global Log Form

&File=文件(&F)
Clear &log=清空日誌(&L)
Show in &Explorer=在資源管理器中顯示(&E)
&Close=關閉(&C)
&View=視圖(&V)
&Font...=字體設置(&F)...
&Wrap Text=自動換行(&W)
&Always on top=置於頂層(&A)
Log Viewer=日誌查看器

# QRCode Form

QRCode=二維碼

# PAC Url Form

Edit Online PAC URL=編輯在線 PAC 網址
Edit Online PAC URL...=編輯在線 PAC 網址...
Please input PAC Url=請輸入 PAC 網址

# InputPassword Form

InputPassword=輸入密碼
Parse gui-config.json error, maybe require password to decrypt=解析 gui-config.json 出錯, 可能需要密碼解密

# ResetPassword Form

ResetPassword=重置密碼

# PortSettingsForm Form

Port Settings=端口設置
Map Setting=映射設置
Type=類型
Server ID=服務器 ID
Target Addr=目標地址
Target Port=目標端口
Local Port=本地端口
Port Forward=端口轉發
Force Proxy=強制代理
Proxy With Rule=規則代理
#Enable=
#Remarks=
#OK=
#Cancel=
#&Add=
#&Delete=

# SubscribeForm Form

Subscribe Settings=訂閱設置
URL=網址
Group name=組名
Auto update=自動更新

# Messages

Shadowsocks Error: {0}=Shadowsocks 錯誤: {0}
Port already in use=端口已被占用
Illegal port number format=非法端口格式
Please add at least one server=請添加至少壹個服務器
Server IP can not be blank=服務器 IP 不能為空
Password can not be blank=密碼不能為空
Port out of range=端口超出範圍
{0} {1} Update Found={0} {1} 更新
Click menu to download=點擊菜單項下載
ShadowsocksR is here=ShadowsocksR 在這裏
You can turn on/off ShadowsocksR in the context menu=可以在右鍵菜單中開關 ShadowsocksR
System Proxy Enabled=系統代理已啟用
System Proxy Disabled=系統代理未啟用
Failed to update PAC file =更新 PAC 文件失敗
PAC updated=更新 PAC 成功
Domain white list list updated=更新域名白名單成功
No updates found. Please report to GFWList if you have problems with it.=未發現更新。如有問題請提交給 GFWList。
No QRCode found. Try to zoom in or move it to the center of the screen.=未發現二維碼，嘗試把它放大或移動到靠近屏幕中間的位置
ShadowsocksR is already running.=ShadowsocksR 已經在運行。
Find Shadowsocks icon in your notify tray.=請在任務欄裏尋找 ShadowsocksR 圖標。
If you want to start multiple Shadowsocks, make a copy in another directory.=如果想啟動多份，可以另外復制壹份到別的目錄。
Failed to decode QRCode=無法解析二維碼
Failed to update registry=無法修改註冊表
System Proxy On: =系統代理已啟用：
Running: Port {0}=正在運行：端口 {0}
Password NOT match=密碼不匹配
Update subscribe SSR node success=SSR服務器訂閱更新成功
Update subscribe SSR node failure=SSR服務器訂閱更新失敗
Success=成功
